whatsapp在線上冇回覆

如果我追緊個女仔
whatsapp在線上但半日冇回覆
係咪代表我已經可以收皮?

人地怕羞 唔知點應你jar

可能去左第二到姐

你試下打 想我嬲？！

佢就會驚會覆你

不愛你的人 說什麼都沒用

好明顯啦，仲chur人

自動收皮算啦，面係人地比，架係自己掉，無謂做到比人屌啦，比返d尊嚴自己

D 囡好多都係咁, 慢慢黎

冇啦冇啦